今時今日喺香港仲可唔可以做到咁？

即係面對住社會嘅種種問題，例如政治、房屋、醫療、教育⋯⋯仍然能夠秉持「獅子山精神」咬緊牙關去拼搏。去嘗試用自己嘅努力改善現狀。

面對住人民質素低，廢老恃老賣老，怪獸家長恃住自己有細路大曬。喺種種不公平嘅情況面前，仍然保持包容、體諒、互助互愛嘅精神。無論其他人點對我，我都用愛心去對待、去關懷他人。例如即使有好多老人家喺地鐵見到坐喺度嘅青少年就嘴妙妙，但見到佢哋，亦樂意起身讓座。

回下我，我想搵人傾下計。

我做唔到

點解負評

黃種人mindset唔夠白人黎先係主因

白人管治有個中立性係到
大家以前唔會疑神疑鬼